呢套日劇班日本示威者好撚癲

直接衝入狗屋示威同瘋狂毆警

邊套日劇

班警仲比人扑到流晒血

連續殺人鬼青蛙男

新劇來
關西電視台逢星期四有播
日本時間0030

第六集

香港真槍
-完-

笑下算啦

拍劇就係咁

蜀中無大將，法證做先鋒唔通集集都同你講無可疑？

日本呢啲留返睇劇先有囉